沙拿決賽出得?

出得都唔好出佢ok?

上腳到

又唔出到靚波